［megumegufire] 有冇人知呢幾條友而家過成點

聽講之後判咗入精神病院